是日晚餐

又食紅色豬餿

藍記

介紹下 褲妹

炒蛋

南記招牌米線+辣豬肉

南記春卷都唔識。。

南記抵食